我宣布成龍已經成功洗底

雖然無私德
但係中國人要管 中國爆炸論 無丟香港人架 已經成功得左好多分

係又點？唔係又點？
佢搞大咗你個肚定伯母個肚？